有無8plus 用家，有無打算換機？

換xs 會唔會on9

正評---8 plus 繼續
負評---XS

咁快換，貪得意，8p起碼用2-3年再換啦

8 plus 好夠做喎，
新iphone又唔係有乜特別功能，
比唔到理由換新電話

部機有啲重，新機重量又如何？

有閒錢換得過

覺得太重，換返xs

想換xs max

7plus都冇諗過換。接受唔到M額+掃face
下一代冇M&出到屏下指紋解鎖不問價入手

出年又會問 有無xs用家 打算換機
年年都loop 我都唔明 用得好地地 做咩要換

8plus保留咗舊有嘅外型同埋啲功能都好夠用依兩點已經好值得繼續用落去

8 plus > XR 你可以笑我

已換XS MAX

Agger 用緊7plus
前排跌爆咗mon都唔想換
要換既話可能都係換8

最後一代plus機,一定用到壞，對上一部5s都用3年了

8plus用A11 其實已等同iphone X

原本冇打算換，點知上2個星期開始間歇性關機
上星期直頭開唔到機，去搵天才都冇用，最後換左部機比我
不過我都知係翻修機，又驚過左3個月保養後會突然死亡，所以訂左XS Max

紅色8plus換XS max, 因為部機鏡頭邊框同側邊係咁甩漆

換XS=ON9
要換就換MAX

唔知你幾有錢, 但係到時有下一代又無M額又有屏下,
佢真係出到個價就唔到你不問價入,
仆街Gaycook 到時無萬八都唔賣.

部機太重 想換XS

Same here